今日送咗兩輪物資，有少少野想講

利申我冇上前線，雖不主張衝但唔會指摘任何話衝/唔衝嘅人，但今日送物資見到衝咗嘅人好攰坐哂喺度休息，有野想講

攞住物資嘅朋友，最好快啲派基本物資俾留守/前線嘅人，一套套咁分發例如能量棒，水，口罩，生理鹽水，急救用品，有咩事起上黎個個走散咗/比狗圍都唔會冇物資要四圍搵

希望大家對所有網上/tg谷言論，一定要理性分析思考過先做決定，因為網上暱名係鳩噏乜都得，煽動/謠言乜都有，衝或唔衝除咗考慮自己負唔負到衝咗嘅後果同代價，甚至係你叫埋你朋友一齊衝，你某程度上都負上佢衝咗之後嘅代價同後果

同埋衝咗就俾咗位人入，雙方武力不斷升級到底最後係點？開真槍就真係死人，今日射個催淚彈都爆哂缸，啲狗火遮眼揸住支槍亂鳩咁射普通人用咩擋？啲人唔郁而啲狗郁人就佢地理虧佢地蝕底，咁先引到多啲人出黎疊馬不斷loop，聽落係好on9，但日日衝同日日疊馬阻住個地球轉唔俾建制狗入垃圾會絕對係後者大部分人可以都做到

點都好，衝/唔衝，我都會繼續以我嘅最大能力支持呢個行動

深夜時份冇起碼8-10萬以上嘅人在場都好唔安全，一入夜再打，局勢就會對示威者不利，強烈建議一夜就要勸同路人一齊撤（全部撤），如果堅持要留低就建議要開設一個安全區，入面全部都係基督徒唱聖詩加幾個泛民議員，以佔大多數嘅和理非去為成場反送中運動渡過漫漫長夜。

我相信和理非係有佢嘅威力，起碼可以召集多好多人（所以唔好再話有人企喺橋上面唔去打，上面99%都係和理非，肯出嚟已經好好，好過唔出嚟喺屋企睇電視嘅多多聲）

人多有咩分別？
如果冇「人多勢眾」作backup，示威者就會好容易好似9號夜晚比警察前後包抄

所以希望大家唔好自己人互鬧，變相陷入三毛最想見到嘅分化局面

忘記咗要同今日衝咗嘅人講聲辛苦哂，休息過後再戰